是日靚晚餐 自家製黑暗物質炒飯 配 酥炸魚柳

百里香隱藏餐單

負皮 上一頁

狗糧非中立

負皮

個飯究竟撈左幾多野

D黑暗物質咩來？

老闆呢排唔食百里香想洗走百里香老闆個名?

木耳

木耳,強,琴晚食剩既鹽焗雞

ok
我食

c唔c伏

唔係百里香
負皮上一頁

今日先食完個名長到唔想讀嘅餐

初頭以為好難食
但食落都OK

咁早食

終於明你點解會話百里香好食

係

有國家名=百里香 冇國家名=垃圾
下次試下 自家製埃塞俄比亞炒飯+酥炸挪威深海魚柳

舊炸魚根本完全唔關事

MAMAMADE？

舊炸魚咁似百里香嗰舊既

是

強 第一下以為係小強
諗真啲先發現係打錯字蛋